呢個年代係唔係好少風雅既人

行為舉止高貴，文人雅士果種氣質
睇好多人就算出身好，學歷高，家底好
都係俗到仆街，尤其班所謂bbc ／海歸派
淨係扑野去船p飲飲食食晒下命咁
但以前d上流少少既人真係文又得武又得，行出黎內斂又風雅
依家d 咁高貴嘅人係咪死撚晒

本來就少

蕭芳芳

咁鮑姐呢

FF 太多？

文化沙漠講咩內涵

風雅的人行事就多數都低調, 自然會俾庸俗的人搶哂風頭。

以前無facebook ig咋
以前玩得仲癲呀，成班一齊去揾d「小姐」，不過聽講叫雞前會遊下公園先，好風雅

睇返依家六七十歲果d
有好多老醫生老律師，又會玩下攝影玩下運動玩下遊艇
不過人地出海係真係好浪漫奔向夕陽果隻
唔係依家d 淫亂派對

耆齡王有新target了

風氣唔同 社交媒體影響好大

風化就多

lm

me